24/4 是日雞精新聞

期指夜市收報24038 港股ADR低開92點

夜市期指收報24038點，升47點，較昨日恒指收市23977點，高水61點，成交23699張。
夜市國指期貨收報9730點，較昨日國指收市高水26點。

道指微升39點

紐約期油急彈帶動美股高開，道指早段曾升409點，惟新冠肺炎藥物試驗療效未如理想，道指升幅收窄，收升39點，報23515點，標指跌1點，報2797點；納指跌不足1點，報8494點。

紐約期油續反彈近兩成

主要產油國打算加快實施減產，再加上美伊局勢緊張，油價繼續反彈，紐約期油一度升穿18美元，收報16.5美元，升2.72美元或近20%。布蘭特期油收報21.33美元，升0.96美元或4.7%。

報道指瑞德西韋臨床中國試驗結果未如理想 吉利德股價跌逾4%

根據英國《金融時報》及Stat的報導，吉利德的瑞德西韋未能加速患者病情好轉或避免患者死亡。報導稱，世界衛生組織發布又隨即刪除試驗結果摘要。
Stat發布的摘要顯示，有237名新冠肺炎患者參與試驗，使用瑞德西韋與患者病情好轉或惡化沒有聯繫。有13.9%使用了瑞德西韋的患者死亡，12.8%接受標準治療的患者死亡。

恆指/倉位分佈
暫時恆指1000點區間熊仔比牛仔多,成6:4比
熊仔重倉區24700-25099 牛仔重倉區23200-23399

個股方面美團流入約八球好倉
QQ流出十球好倉